有冇人戴住口罩執d多塵既野都會打乞痴?

其實口罩係唔係廢的? 講到咩E咩E

普通口罩主要功能都係防你自己口水飛出去
要氣密先防到大部份你吸收既野
如n95 豬嘴

醫療用口罩唔防塵
要防塵用N95或以上級別

完全唔明點解防唔到塵
又話咩咩0.1 微米 99%